# Die Groot Wolkmuur


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Stop Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  “Die Groot Wolkmuur” is Cloudflare Inc., die Amerikaanse maatskappy.Dit bied CDN-dienste (inhoudafleweringsnetwerk), DDoS-versagting, internetveiligheid en verspreide DNS-dienste (domeinnaambediener).  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare is die wêreld se grootste MITM-instaanbediener (omgekeerde instaanbediener).Cloudflare besit meer as 80% van die markaandeel van CDN en die aantal gebruikers van cloudflare groei elke dag.Hulle het hul netwerk na meer as 100 lande uitgebrei.Cloudflare bedien meer webverkeer as gesamentlik Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing en Wikipedia.Cloudflare bied gratis plan aan en baie mense gebruik dit in plaas daarvan om hul bedieners behoorlik op te stel.Hulle het privaatheid verhandel weens gemak.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare sit tussen u en die oorspronklike webbediener, en tree op soos 'n grenspatrollie-agent.U kan nie met u gekose bestemming skakel nie.U maak verbinding met Cloudflare en al u inligting word ontsyfer en vlugtig oorhandig. Cloudflaro havas tutmondan vidon en la trafikon de la interreto kaj ili observas la trafikon fluanta al kaj de ili kontinue. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Die oorsprong-webbedieneradministrateur het die agent - Cloudflare - toegelaat om te besluit wie toegang tot hul 'webeiendom' het en 'beperkte gebied' kan definieer.  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Kyk na die regte beeld.U sal dink dat Cloudflare slegs slegte ouens blokkeer.U sal dink Cloudflare is altyd aanlyn (gaan nooit af nie).U sal dink dat legitieme bots en kruipers u webwerf kan indeks.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Dit is egter glad nie waar nie.Cloudflare blokkeer onskuldige mense sonder rede.Cloudflare kan daal.Cloudflare blokke wettige bots.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Net soos enige gasheerdiens, is Cloudflare nie perfek nie.U sal hierdie skerm sien, selfs al werk die oorsprongbediener goed.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Dink u regtig dat Cloudflare 100% uptime het?U weet nie hoeveel keer Cloudflare afgaan nie.As Cloudflare agteruitgaan, kan u kliënt nie toegang tot u webwerf verkry nie. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Dit word dit genoem met verwysing na die Groot Firewall van China, wat 'n vergelykbare taak verrig om baie mense uit te filter omdat hulle webinhoud sien (dws almal in die vasteland van China en mense buite).Terwyl terselfdertyd diegene wat nie geraak word nie, 'n draties ander web sien, is 'n web vry van sensuur, soos 'n beeld van 'n “tenkman” en die geskiedenis van “Tiananmen Square-betogings”. | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare besit groot krag.In 'n sekere sin beheer hulle wat die eindgebruiker uiteindelik sien.U word verhinder om op die webwerf te blaai weens Cloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare kan gebruik word vir sensuur. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  U kan nie cloudflared-webwerf sien as u 'n klein blaaier gebruik nie, wat Cloudflare mag dink dat dit 'n bot is (omdat nie baie mense dit gebruik nie). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  U kan nie hierdie indringende "blaaierkontrole" slaag sonder om Javascript aan te skakel nie.Dit is 'n vermorsing van vyf (of meer) sekondes van u waardevolle lewe. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare blokkeer ook outomaties legit robots / crawlers soos Google-, Yandex-, Yacy- en API-kliënte.Cloudflare monitor aktief “omseil cloudflare” -gemeenskap met die doel om wettige navorsingsbots te breek. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare voorkom op soortgelyke wyse dat baie mense met 'n swak internetverbinding toegang tot die webwerwe daaragter het (hulle kan byvoorbeeld agter 7+ lae NAT wees of dieselfde IP deel, byvoorbeeld openbare Wifi), tensy hulle meervoudige CAPTCHA's oplos.In sommige gevalle neem dit tien tot 30 minute om Google tevrede te stel. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  In die jaar 2020 het Cloudflare oorgeskakel van Google's Recaptcha na hCaptcha, aangesien Google van plan is om te betaal vir die gebruik daarvan.Cloudflare het gesê dat hulle omgee vir jou privaatheid (“dit help om 'n privaatheidsprobleem aan te spreek”), maar dit is natuurlik 'n leuen.Dit gaan alles oor geld.“HCaptcha stel webwerwe in staat om geld te verdien wat aan hierdie vraag voorsien, terwyl bots en ander vorme van mishandeling geblokkeer word” | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Vanuit die gebruiker se perspektief verander dit nie veel nie. U word gedwing om dit op te los. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Baie mense en sagteware word elke dag deur Cloudflare geblokkeer. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare irriteer baie mense regoor die wêreld.Kyk na die lys en dink of die gebruik van Cloudflare op u webwerf goed is vir gebruikerservaring. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Wat is die doel van die internet as u nie kan doen wat u wil nie?Die meeste mense wat u webwerf besoek, sal net na ander bladsye soek as hulle nie 'n webblad kan laai nie.U blokkeer moontlik geen besoekers nie, maar Cloudflare se standaard firewall is streng genoeg om baie mense te blokkeer. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Daar is geen manier om die captcha op te los sonder om Javascript en Cookies in te skakel nie.Cloudflare gebruik hulle om 'n blaaierhandtekening te maak om u te identifiseer.Cloudflare moet u identiteit ken om te besluit of u in aanmerking kan kom om op die webwerf te blaai. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg)<br>![](../image/omsredjs.jpg) |
|  Tor-gebruikers en VPN-gebruikers is ook die slagoffer van Cloudflare.Beide oplossings word deur baie mense gebruik wat weens hul land / korporasie / netwerkbeleid nie ongesensureerde internet kan bekostig nie, of wat ekstra lae wil toevoeg om hul privaatheid te beskerm.Cloudflare val die mense skaamteloos aan en dwing hulle om hul instaanoplossing uit te skakel. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  As u Tor tot op hierdie oomblik nog nie probeer het nie, raai ons u aan om Tor Browser af te laai en u gunsteling webwerwe te besoek.Ons beveel aan dat u nie op u bankwebwerf of die regeringswebblad aanmeld nie, of hulle sal u rekening vlag. Gebruik VPN vir daardie webwerwe. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Miskien wil u sê: Tor is onwettig! Tor-gebruikers is misdadig! Tor is sleg! ". Nee.U het op televisie van Tor geleer en gesê dat Tor gebruik kan word om na donkernet te kyk en gewere, dwelms of chid-porn te verhandel.Alhoewel die stelling hierbo waar is dat daar baie markwebwerwe is waar u sulke artikels kan koop, verskyn hierdie webwerwe ook gereeld op clearnet.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor is ontwikkel deur die Amerikaanse leër, maar die huidige Tor word ontwikkel deur die Tor-projek.Daar is baie mense en organisasies wat Tor gebruik, insluitend jou toekomstige vriende.Dus, as u Cloudflare op u webwerf gebruik, blokkeer u regte mense.U sal potensiële vriendskaps- en saketransaksies verloor. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  En hul DNS-diens, 1.1.1.1, filter gebruikers ook uit om die webwerf te besoek deur vals IP-adres in besit van Cloudflare, localhost IP soos "127.0.0.x" terug te gee, of net niks terug te gee nie. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS breek ook aanlyn-sagteware van slimfoon-app na rekenaarspeletjie weens hul vals DNS-antwoord.Cloudflare DNS kan nie by sommige bankwebwerwe navraag doen nie. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  En hier dink jy miskien,<br>Ek gebruik nie Tor of VPN nie, hoekom moet ek omgee?<br>Ek vertrou Cloudflare-bemarking. Waarom moet ek sorg?<br>My webwerf is https. Waarom moet ek omgee? | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  As u 'n webwerf besoek wat Cloudflare gebruik, deel u u inligting nie net aan die webwerf-eienaar nie, maar ook Cloudflare.Dit is hoe die omgekeerde gevolmagtigde werk. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Dit is onmoontlik om te ontleed sonder om TLS-verkeer te ontsyfer. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare ken al u data, soos 'n onbehoorlike wagwoord. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed kan enige tyd gebeur. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloudflare se https is nooit end-tot-einde nie. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Wil u regtig u data met Cloudflare, en ook 'n agentskap met drie letters deel? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Die internetprofiel van die internetgebruiker is 'n 'produk' wat die regering en groot tegnologie-ondernemings wil koop. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  Amerikaanse departement van binnelandse veiligheid gesê:<br><br>Het u enige idee hoe waardevol die data wat u het, is? Kan u ons die data verkoop?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare bied ook GRATIS VPN-diens met die naam “Cloudflare Warp” aan.As u dit gebruik, word al u slimfoonverbindings (of u rekenaar) na Cloudflare-bedieners gestuur.Cloudflare kan weet watter webwerf jy gelees het, watter kommentaar jy gepos het, met wie jy gepraat het, ens.U gee vrywillig al u inligting aan Cloudflare.As u dink: "maak jy 'n grap? Cloudflare is veilig. ” dan moet u leer hoe VPN werk. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare het gesê hul VPN-diens maak jou internet vinnig.VPN maak egter u internetverbinding stadiger as u bestaande verbinding. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  U weet moontlik al van die PRISM-skandaal.Dit is waar dat AT&T NSA toelaat om alle internetdata te kopieer vir toesig. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Gestel jy werk by die NSA en wil hê dat elke burger se internetprofiel is.U weet dat die meeste van hulle blindelings op Cloudflare vertrou en dit gebruik - slegs een gesentraliseerde toegangspoort - om hul bedienerverbinding (SSH / RDP), persoonlike webwerf, kletswebwerf, forumwebwerf, bankwebblad, versekeringswebwerf, soekenjin, geheime lid te produseer -een webwerf, veilingswebwerf, inkopies, videowebwerf, NSFW-webwerf en onwettige webwerf.U weet ook dat hulle Cloudflare se DNS-diens ("1.1.1.1") en VPN-diens ("Cloudflare Warp") gebruik vir "Secure! Vinniger! Beter! ” internet ervaring.Om dit met die gebruiker se IP-adres, die vingerafdruk van die blaaier, koekies en RAY-ID te kombineer, is nuttig om die teiken se aanlynprofiel te bou. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  U wil hul data hê. Wat gaan jy doen? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare is 'n honeypot.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Gratis skat vir almal. 'N Paar snare aangeheg.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Moenie Cloudflare gebruik nie.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Desentraliseer die internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Gaan voort na die volgende bladsy:  "[Wolkvlam Etiek](af.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_klik my_

## Data en meer inligting
</summary>


Hierdie bewaarplek is 'n lys van webwerwe wat agter "The Great Cloudwall" staan, wat Tor-gebruikers en ander CDN's blokkeer.


**Data**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare-gebruikers](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare-domeine](../cloudflare_users/domains/)
* [Nie-Cloudflare CDN-gebruikers](../not_cloudflare/)
* [Anti-Tor-gebruikers](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Meer inligting**
* **[☞ deCloudflare Subfiles ☜](../subfiles/README.md)**
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Aflaai: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Die oorspronklike e-boek (ePUB) is deur BookRix GmbH uitgevee weens die kopieregskending van CC0-materiaal
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Die kaartjie is soveel keer gevandaliseer.
  * [Geskrap deur die Tor-projek.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Kyk kaartjie 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Laaste argiefkaartjie 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
  * Archived - [CloudFlare Watch](../subfiles/classics/README.md)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia
* [CloudFlare rap sheet](../subfiles/rapsheet.cloudflare.md)

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_klik my_

## Wat kan jy doen?
</summary>

* [Lees ons lys met aanbevole aksies en deel dit met jou vriende.](af.action.md)

* [Lees die stem van 'n ander gebruiker en skryf u gedagtes.](../PEOPLE.md)

* Soek iets: [Ombrelo](../subfiles/service/ombrelo.md)

* Dateer die domeinlys op: [Lys instruksies](../INSTRUCTION.md).

* [Voeg Cloudflare of 'n projekverwante gebeurtenis by die geskiedenis.](../HISTORY.md)

* [Probeer en skryf 'n nuwe instrument / teks.](../tool/)
   * [CfDomains](../tool/cfdomains/README.md)

* [Hier is 'n paar PDF / ePUB om te lees.](../pdf/)


* [Help translate deCloudflare](translateData/)


---

### Oor vals rekeninge

We weet van die bestaan ​​van vals rekeninge wat ons amptelike kanale verpersoonlik, hetsy Twitter, Facebook, Mastodon, Github, Gitea, Patreon, OpenCollective, Villages ens.
**Ons vra nooit u e-pos nie.
Ons vra nooit u naam nie.
Ons vra nooit u identiteit nie.
Ons vra nooit u ligging nie.
Ons vra nooit u donasie nie.
Ons vra nooit u resensie nie.
Ons vra nooit dat u op sosiale media moet volg nie.
Ons vra nooit u sosiale media nie.**

# VERTROU NIE REKENINGE NIE.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)  [🖼 Poster](../image/poster)
